柯P饒舌MV瘋傳 歌詞「怪怪的」太洗腦

柯P真係痴線佬嚟